{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/lodge/munjonggwan-of-the-royal-room",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "王の至密 文宗館"
    },
    "text": "王の至密 文宗館\\n\n全羅北道全州市完山区チュンヒャンロ5218-20\\n\n韓屋の美しさと現代式施設の便利さを兼ね備えた韓屋ホテルである。全州韓屋村の近くにあるため、観光地へのアクセスが良い。約1万9840㎡(約6000坪)の敷地に14棟の韓屋が集まっており、宿には朝鮮王朝の歴代王の名前、生前の名前ではなく、廟号を付けた。ホテルの名前も「王の寝室」という意味の「王の至密」である。朝鮮の歴史と芸術の都市、全州を愛する心のこもったホテルといえる。 その中で文宗館には、4種の金室と銀室、総8客室がある。寝室、風呂、トイレで構成された客室の内部で、韓屋特有のこぢんまりとした趣を感じることができる。天井の垂木(金室)の下で、窓越しの虫の音を聞きながらぐっすり眠れる。 ホテル内には150台規模の駐車場をはじめ、韓屋カフェ、大長今ホール、師任堂ホール、忠武公ホール、訓民正音ホールからなるコンベンションセンターなどがあり、多様なイベントに対応できる。特に、三太極と三足烏レストランは、全州市が指定した新型コロナウイルスに対する「安心食堂」である。ホテルから全州韓屋村までは車で約7分、殿洞カトリック教会、慶基殿など全州の主要観光地へのアクセスにも恵まれている。",
    "QA": [
        {
            "question": "王の至密 文宗館はどこにありますか？",
            "answer": "王の至密 文宗館は全羅北道全州市完山区チュンヒャンロ5218-20にあります。"
        },
        {
            "question": "王の至密 文宗館はどのようなホテルですか？",
            "answer": "王の至密 文宗館は韓屋ホテルであり、韓屋の美しさと現代式施設の便利さを兼ね備えています。"
        },
        {
            "question": "王の至密 文宗館の敷地面積はどのくらいですか？",
            "answer": "王の至密 文宗館の敷地面積は約1万9840㎡(約6000坪)です。"
        },
        {
            "question": "王の至密 文宗館には何棟の韓屋がありますか？",
            "answer": "王の至密 文宗館には14棟の韓屋があります。"
        },
        {
            "question": "王の至密 文宗館の客室はいくつありますか？",
            "answer": "王の至密 文宗館の客室は総8室あります。"
        },
        {
            "question": "王の至密 文宗館の客室はどのような構成ですか？",
            "answer": "王の至密 文宗館の客室は寝室、風呂、トイレで構成されており、韓屋特有のこぢんまりとした趣を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "王の至密 文宗館の近くに何がありますか？",
            "answer": "王の至密 文宗館の近くには全州韓屋村があります。"
        },
        {
            "question": "王の至密 文宗館から全州韓屋村までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "王の至密 文宗館から全州韓屋村までの所要時間は車で約7分です。"
        },
        {
            "question": "王の至密 文宗館のコンベンションセンターには何がありますか？",
            "answer": "王の至密 文宗館のコンベンションセンターには韓屋カフェ、大長今ホール、師任堂ホール、忠武公ホール、訓民正音ホールがあります。"
        },
        {
            "question": "王の至密 文宗館のレストランは新型コロナウイルスに対する安心食堂ですか？",
            "answer": "はい、王の至密 文宗館の三太極と三足烏レストランは全州市が指定した新型コロナウイルスに対する安心食堂です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 462
    }
}